(開箱報告）熊本熊 x 白胡子海賊團 super crossover

話說舊年12月開左以下嘅post:

熊本熊 x 白胡子海賊團 super crossover

等左差唔多半年，終於都收到喇😍

無諗過個箱大到咁😱

主菜出場👍

由於未得閒執display, 所以啲配件就唔開住喇，遲下先再影多啲相自high.

多謝觀看🙏

原來漏左兩張正面圖

嘩睇落都唔錯

點解咁耐先發貨

我都想知😭
不過都值得等嘅，做工唔錯👍

終於比你搵到

皇天不負有心人呀🙏
要多謝有位巴打同我講先搵到咋

我見佢有補款買
唔知係咪解單買一隻
我想買隻不死鳥

唔係呀, 補款係俾之前落左訂嘅人 (即係我) 俾埋尾數架咋
應該無得單買, 你可以問下

How much?

隻白胡子係咪裝漏左鬚

無錯, 未得閒裝D配件

邊到買 我都想買

問下先

原來係同淘寶crossover

撚有位放咩，樓主正la

就係未諗到擺邊，所以先唔正式砌配件做display😅

有睇過你post 原來已經咁耐

真係差唔多半年

你之前個po我都有留言屌咁快半年
但真係估唔到係淘寶
質量點？

好似幾正

每隻都好墜手下，我未好詳細檢查，暫時睇到一個名顯嘅位係白胡子個鼻，上色有啲瑕疵。
其他就咁立下眼都唔錯

店主話下一彈係kumamon x 海軍，不過唔知要等幾耐喇